有冇ching 有東周刊內容睇下

想知有咩花生

好想食住美心西餅睇

大型篤灰機？

想知有咩咁爆

一班 偽連登仔 整左個黃色批鬥圈

但係你諗下喎，一有人post上嚟，嗰條友就可能畀人屌做咩睇白粉報

我只想知道內容

都係想知

經過7仔睇下有冇得打開嚟睇下囉， 反正係七仔睇完擺番喺度又唔使畀錢嘅

屌 咪又係人西谷入面嘅嘢⋯

講到口臭係星島

南亞仔開POST冇人理

好慘呀
善心打破尷尬

東周刊喎， 點會係星島呀

google 下啦

P牌仔上完電腦班會google嗎

Sor, 我 7 左

我個帳七月開到依家都甩唔到p

似乎冇咩新嘢咁 唔知遲下第二篇會唔會有？

陳聲話同導師交曬文件比蘋果，蘋果本身話出，結果13號變咗幫饅頭張
LM等文件+更多人指控

明白

留名留名

終於睇完，姐係人西精華版

最嚴重而有人證既指控係曲奇唔啱數

花牌嗰度我就覺得係商業價值觀唔同，有無 “拖糧” 就無直接指控

不過我唯一覺得奇怪嘅係點解咁多同行屌